女子巴士上被斬死 逞兇男撞破玻璃墮地送院

柴灣發生斬人命案。兩名男女下午4時許在柴灣乘搭雙層城巴，至柴灣道396號富城閣對開，兩人發生爭執，男子用刀追斬女子，逞兇後撞破上層車窗玻璃，跌墮地上，昏迷送院，現場血迹斑斑，碎片散落一地，女子送院後不治，警方正在場調查。

cls 竟然有刀

香港真多痴線佬